【武漢肺炎 • 同心同根 • 一方有難，八方支援】

警方透過民政事務專員得悉，元朗區議會以27票贊成，0票反對及棄權，一致通過一項動議。該動議促請鄧炳強處長率領三千名警務人員義務前往武漢抗疫，以行動實踐「忠誠勇毅」的精神，並以具體、果斷及專業行動協助當地居民及政府對抗疫情。警方考慮到當地缺乏有經驗及專業知識的人員協助處理疫情，決定按照動議由處長率領約三千名警務人員前往當地，當中會包括一些具豐富急救知識的警務人員。警方正開始招募有關義務人員，並會在短期內啟程到當地提供援助。警方期望是次行動能發揮大灣區警務伙伴的作用，為內地同胞出一分力，同時達至警務交流之效。The Police was informed that the Yuen Long District Council passed a motion with 27 votes in favour and 0 votes against and abstentions through the District Officer. The motion urged the Commissioner of Police TANG Ping-keung to lead 3,000 police officers to go to Wuhan to fight the epidemic, implement the spirit of "honour, duty and loyalty", and assist local residents and the government to fight the epidemic with concrete, decisive and professional actions.Taking into account the lack of experienced and professional personnel in the infected areas to assist in the handling of the epidemic, the Police decided to move about 3,000 police officers to the area, including some police officers with extensive first aid knowledge. We are beginning to recruit volunteers and will arrive the destination shortly to provide assistance. We hope that the operation will play a role as a police partner in the Greater Bay Area, contributing to the compatriots in the Mainland, while achieving the effect of police communication.

汁 Sauce：

推

Push

係去至好呀, 強國人民會打晒飛機

支持警察

赴武自殺

支持

支持阿sir!!

武漢市政府為表支持
決定用野味宴招待佢哋

正喎
推